談情講犧牲可怕麼 若你今天不好過

仍能像當初安撫你 誰相信重情是錯
這個恐怖情人竟是我
是什麼好心得到這 壞結果